港府強烈反對美眾院通過《香港人權與民主法案》

特區政府強烈反對，美國國會眾議院通過參議院版本的《香港人權與民主法案》，以及另外一項有關香港的法案，批評兩項法案不單干預香港的內部事務，更會向暴力示威者發出錯誤信息，無助香港局勢降溫。

政府發言人重申，外國政府及議會不應以任何形式干預香港特別行政區的內部事務。特區政府希望繼續共同與美國維持互惠互利的合作關係，期望美國政府亦本着這目標，謹慎處理《香港人權與民主法案》以及另外一項有關香港的法案，避免兩項法案成為美國法律。

又指，美國在香港擁有龐大經濟利益，包括在過去十年從香港賺取在美國的全球貿易夥伴中最高的雙邊貿易順差，單是去年已超過330億美元。美國單方面改變對香港的經貿政策，將會對雙方的關係及美國的利益產生負面影響。此外，香港和美國在出口管制及執法方面亦有緊密合作。

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

我都幾肯定叫啲人停黎明行動嘅原因 係怕俾人取消區選

push

一時話反對 一時又話冇幫助
一時又話過左都唔會咁快實行

不停死講

人地立法唔同你啲警權國家有來往又唔得呀